岩岩大大力喪屌左我娘親一下

佢一路話聽人講乜乜乜聽人講乜乜乜
仲叫我唔好咁多事
聽撚到我燥
然後我喊住咁罵佢，忍唔住篤左佢太陽穴一下，叫佢可唔可以唔好乜柒都聽人講但明明佢無話啲白衫係做得岩
我好撚內疚好撚不孝，但當時唔知點解我控制唔到道火